[92撚請入] 下屆2022世界盃嗰陣我地呢代就30歲, 有咩感覺?

時間過得好快
其實我唔想咁快就3張